
                      En mi opinión personal esta película fue tan buena como la primera , se destacaron aspectos que hacen que el espectador no deje de mirar a la pantalla.
Aunque en cierta forma me pareció algo sobre valorado al papel que se le da a Elton John en la cinta ya que es un personaje que casi no tiene alguna caracterizaron que de empatia al espectador .
Sin embargo tengo que decir que esta fue una buena película con buenos momentos , cargada de acción y humor , con una buena trama y personajes fantásticos.
        
            